「雲海」港台大門被人打爆左！

一起身就收到段嘢，表示係凌晨
2:45，四名大漢打爛民間電台嘅玻璃門沖咗入去兩個人揸手錘1個揸壘球棍，一個渣喉通，大事破壞！仲成世界嘅，既然呢個政府同埋建制派係要同我地玩野，咁今日我哋繼續上街！下晝街上見！

痴撚線 呢班唔撚係暴徒係乜 咁撚低莊既手法係得班廢老做得出

港台？

港台。。。。。

唔好意思 有錯請更正

即係咩

最愛黨的tvb,商台永遠無事

藍絲出動不嬲都係咁
班友平時可能都係做開打手

唔係刁民牛個民間電台咩

民間電台定港台?

民間電台.....

牆上logo應該係香港電台 驚睇錯自膠

紅衛兵

Admin del post la 完全fake news 黎

推

樓主你有冇睇文，自己貼乜都唔睇清楚先？
民間電台

logo應該係香港電台
民間電台logo係下方

但如果係真新聞一定有.....
陳雲海永遠放流野

民間電台呀盲毛

唔好意思各位 民間電台 但都屌佢老母

真係港台嘅話上曬電視啦 不過即使係民間電台都要推post

push

民間電台

雲海啲料不嬲好堅，放流野果個叫陳雲根

真係民間電台

雲海寫得好清楚係民間電台
點解樓主改標題

樓豬

支那狗五十蚊就搵到啦
畀多幾舊水就咩都做得出

Push

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

推 屌佢老母

雲海都搞未死過

佢實同你查晒成條何志平的名單出黎

開始2014模式

竟然唔係cctvb

民間電台咁冇影響力都搞

pish

新文革要來了

PUSH

共9做

真正暴徒 政府及建制